口罩重用 同 朱古力重食？？

張粒朱古力食落肚
扣喉嘔返出嚟
再放落個帽到焗再食
嘅分別

無限金寶湯

無限金針菇

前排先屌有大陸人執口罩再賣
依家開始有Post討論緊蒸焗口罩重用

唔撚係呀
邊度有呢d post

粟米，屙完之後洗下佢，再食

condom重用